一個人喝酒，果然特別容易醉

酒就像一根鑰匙，醉了便可打開枷鎖，做一些平時不敢做的事，說一些不敢說的話

有無沖入老母房同佢講艾粒U